1Q題我問你答

1. 邊個近代人物最中意嘴砲？

孫中山山

點解？

差少少中

2. 一男一女被困荒島，佢哋搵唔到食物，最後邊個煮咗對方嚟食？點解？

李斯

答案係

七代火影

LM睇樓主pk

真實人物

又冇賭jer

Conor McGregor

中國近代史，通常指以晚清為開端，中國面對內憂外患的一段歷史。其研究範圍在不同時期、不同學者的著述中有所不同。公認從1840年第一次鴉片戰爭到1949年中華人民共和國成立。

3. 曹操請班食飯，邊個起筷先？

部下

4. 邊個政客玩among us 一定係crewmate?

渣汁機?

5. 邊個(前)男藝人最鹹濕

邊條

孫文 酸民

6. 邊個男藝人搞到中國大地震

ingo

郭位

7. 邊個女主播又憎中國又憎美國？

8. 邊兩個英文名意思一樣？

9. 點解特朗普要離開白宮？

正常人被困荒島應該識鑽木取火
應該識食樹皮
煮咗對方嚟食係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

曾美華

你補遲咗
唔計
所以我啱

點解郭位先

唔太滿意，改下先
一男一女俾食人部落捉咗，點解得男人俾人煮嚟食？

10. 喺古代兵種入面，點解女人最啱做弓箭手？

歡迎騎劫

郭位起筷

參考答案: 美女徐晃，食咗先講

11. 咩運動嘅冠軍係所有人都攞過？

12. 邊個小說人物最中意乳交？

三頁開估

游水？ 精蟲個陣

係咪游水，好撚old wo呢個

屌冇睇到以前有冇人放過上網添

秒

Dick同Willy

輕鬆 謝謝大家

錯，但我欣賞你嘅思路

13. 邊個動漫人物最唔環保？

樓主出問題都就出到三頁

答滿三頁I mean
不過好似有啲難度
唔得就搬龍門話係第三頁開估
開住1-10先

1. 孫中山(孫文=酸民)
2. 主能夠=煮撚鳩 (改咗題目)
3. 美女廚房(徐晃)，食咗先講
4. 楊岳橋(dead body)
5. (賓)周永恆(痕)
6. 歐陽震華
7. 曾美華
8. Jason=Dickson (J=dick)
9. 左膠(拜登)住晒
10. 無的(dick)放矢

14. 邊個二戰人物腸胃唔健康？

史太林

屌你, 字都唔打...係咪想玩串個party呀

D紋身好靚...

特登留返俾你地打
唔識玩個party？

AOC

你gramma錯晒

我就係唔打, 吹BB呀

ching ho ball

#52

陳嘴砲

大家

曾志偉

15. 點解魚唔係哺乳類動物？

魚唔鍾意食奶

因怕捕漁，唔想哺乳

秒呀，中咗

hint: 同人名有關

余茂春

姓啱

屌你可摸耳整合吓啲問題

余慕蓮
魚無lin

梳囉

1. 邊個近代人物最中意嘴砲？
2. 一男一女俾食人部落捉咗，點解得男人俾人煮嚟食？
3. 曹操請班手下食飯，邊個起筷先？
4. 邊個政客玩among us 一定係crewmate？
5. 邊個(前)男藝人最鹹濕？
6. 邊個男藝人搞到中國大地震？
7. 邊個女主播又憎中國又憎美國？
8. 邊兩個英文名意思一樣？
9. 點解特朗普要離開白宮？
10. 喺古代兵種入面，點解女人最啱做弓箭手？
#52有1-10答案
11. 咩運動嘅冠軍係所有人都攞過？
12. 邊個小說人物最中意乳交？
13. 邊個動漫人物最唔環保？
14. 邊個二戰人物腸胃唔健康？
15. 點解魚唔係哺乳類動物？

歡迎巴絲騎劫，等我又答下

1.飲咗1.5公升水去瞓，朝早起身如廁 嘩！真係__ __ __
估一政治人物名

答案係!! 陳國邦 (李斯)
因為飲1.5公升水去瞓啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

唔啱

嘩！真係陳國邦 有點牽強

花名？真名？

16. 邊個足球員係毒撚？

真名
連登仔唔鍾意香港政治人物

又咪係比小鷹收左佢皮

嘴炮冇人夠佢勁

私自

即係香港定唔係香港

香港

岩布仙尼

大鑊，聯想唔到

中國足球員

武磊

今次一定中呀

姓廖

廖長江
利申唔識

陳國邦(李斯)

18.點解聖誕節永遠溝唔到女？

lonely Christmas

中咗呀

19. 邊隻神獸最好J？
冇乜貨了

答中有獎

白虎

hithithit

jm9三連
hit過一排

(火)麒麟

20. 畫家嘅老公做咩職業？

插畫家

咩雞嘅雞子係最大？

私煙

唔係
係真 係食得雞子

有一日雀仔係連登開左個post問IQ題, 金魚不斷推post, 刺蝟都黎埋lm。你㩒入個post睇, 發覺佢地講野都1999。點解呢?

2. 山中祈禱
估一個College

3. 快閃合唱團
估一個名人名 (唔係陳國邦)

張祝珊

good try.
但唔啱

邊個社團係一揸波就高潮？
source: 台灣節目

Sherlock Holmes (射落胸)

(嘥)銀時

外國或香港？

香港嘅，總之係英文名可稱為XXXX College 嘅（前面X嘅數量並非提示，可能 XX College、XXX College、XX XX College，etc.）

再整理下，自創多左個：
1. 有一日雀仔係連登開左個post問IQ題, 金魚不斷推post, 刺蝟都黎埋lm。你㩒入個post睇, 發覺佢地講野都1999。點解呢?
2. 山中祈禱
估一個College
3. 快閃合唱團
估一個名人名 (唔係陳國邦)
4. 連登仔講阿們
估一個國家名

中學定中大嗰啲

已經畀哂提示啦喎Ching
欣賞你嘅思路

1.全部都唔識講嘢

No. 多謝參與
畀個提示你 係一個四字成語

羽毛鱗刺

巴打秒左
勁！

其實你第二題問我hint 嗰個位就已經係關鍵嚟㗎啦
再畀多個hint
要向個答案嘅中文名稱啲字去諗下

4.南也門

思路啱，但唔係答案。
你好接近㗎啦，加油！

要諗下點解要係連登仔
同埋講阿們即係代表啲咩？

南斯拉夫

3.周星馳

Eminem
Rap 9 u

唔啱
可能我之前話你思路啱有誤導 你都係唔好理我個句
唔係南字頭
畀多個提示: 三隻字
諗下講啊們係喺咩時候發生?

Sor 唔係答案
畀一個提示: 唔係香港人 但我地一定識嘅
同埋估嘅話有無可能畀埋個理由?

1. 有一日雀仔係連登開左個post問IQ題, 金魚不斷推post, 刺蝟都黎埋lm。你㩒入個post睇, 發覺佢地講野都1999。點解呢? [已開估: 因為佢地夾埋就會出現羽毛鱗刺(語無倫次)]
2. 山中祈禱
估一個College
3. 快閃合唱團
估一個名人名 (唔係陳國邦)
4. 連登仔講阿們
估一個國家名
5. 獅子山隧道對出兩間打對台嘅超市
估一個日本歌手名

5.山口百惠

秒！
估埋其他啦

禱已祈

呢個係最易，其他嗰啲有排諗

高質

巴打你好勁

我諗我(2)同(3)嘅答案係make sense 嘅。

1. 有一日雀仔係連登開左個post問IQ題, 金魚不斷推post, 刺蝟都黎埋lm。你㩒入個post睇, 發覺佢地講野都1999。點解呢?
[已開估: 因為佢地夾埋就會出現羽毛鱗刺(語無倫次)]
2. 山中祈禱
估一個College
3. 快閃合唱團
估一個名人名 (唔係陳國邦)
4. 連登仔講阿們
估一個國家名
[已開估: 土耳其 (禱已祈)]
5. 獅子山隧道對出兩間打對台嘅超市
估一個日本歌手名
[已開估: 山口百惠]
6. 你近排有啲緊火，雖然武肺嚴重，但你仍然唔想搵陀地，於是想試下歐美風情。無意中，你發現左一個來自Bengal 嘅單親媽媽急需援助。你係一個博愛嘅人，當然好想幫下佢。點知佢一開價，你當堂嚇左一跳！
究竟，佢開左咩價呢？

1. 有一日雀仔係連登開左個post問IQ題, 金魚不斷推post, 刺蝟都黎埋lm。你㩒入個post睇, 發覺佢地講野都1999。點解呢?
[已開估: 因為佢地夾埋就會出現羽毛鱗刺(語無倫次)]
2. 山中祈禱
估一個College
3. 快閃合唱團
估一個名人名 (唔係陳國邦)
4. 連登仔講阿們
估一個國家名
[已開估: 土耳其 (禱已祈)]
5. 獅子山隧道對出兩間打對台嘅超市
估一個日本歌手名
[已開估: 山口百惠]
6. 你近排有啲緊火，雖然武肺嚴重，但你仍然唔想搵陀地，於是想試下歐美風情。無意中，你發現左一個來自Bengal 嘅單親媽媽急需援助。你係一個博愛嘅人，當然好想幫下佢。點知佢一開價，你當堂嚇左一跳！
究竟，佢開左咩價呢？
7. 超級撒亞人
估一個政界人物

巴打們好癲

有個男人同個女人打交，女人贏咗，點解？

因為佢係聖女貞德 (勝女征得)

同打交嘅理論有關(可能係虛構嘅)

6. 十萬火急

都幾好，但唔係我個標準答案。
不過向四字詞嘅方向諗就啱㗎啦。

2. 桂華山

算啦我都係畀個貼士你
係中大嘅College

因為佢係女拳分子？

男人同女人有咩唔同

品種定菜式名

崇基？

孟母三千

pussy cat

答啱左

我pin咗1-10嘅答案㗎喇

柔道社 (揉到射)

1. 有一日雀仔係連登開左個post問IQ題, 金魚不斷推post, 刺蝟都黎埋lm。你㩒入個post睇, 發覺佢地講野都1999。點解呢?
[已開估: 因為佢地夾埋就會出現羽毛鱗刺(語無倫次)]
2. 山中祈禱
估一個College
3. 快閃合唱團
估一個名人名 (唔係陳國邦)
4. 連登仔講阿們
估一個國家名
[已開估: 土耳其 (禱已祈)]
5. 獅子山隧道對出兩間打對台嘅超市
估一個日本歌手名
[已開估: 山口百惠]
6. 你近排有啲緊火，雖然武肺嚴重，但你仍然唔想搵陀地，於是想試下歐美風情。無意中，你發現左一個來自Bengal 嘅單親媽媽急需援助。你係一個博愛嘅人，當然好想幫下佢。點知佢一開價，你當堂嚇左一跳！
究竟，佢開左咩價呢？
[已開估：3000，因為孟母三千（遷）]
7. 超級撒亞人
估一個政界人物
8. 去演唱會聽口哨
估四字成語

無蕉勝有蕉？